深水埗有狗車出動

疑似向太子方向駛去 手足小心